攻擊性武器

阿sir講得啱，原本該物件冇攻擊性，但攞去襲擊人便算藏有攻擊性武器。

話明攻擊性武器，給人感覺梗係會好血淋淋，諗起都好忟憎，一忟憎就好容易掟啲攻擊性武器，
所以阿sir都只是防犯於未燃。

題外話，話說小妹我呢幾日都有啲心情煩躁，有冇姊妹同我一樣呢？

#明嘅人就會明

要好近先會中

用丫叉

唔好啦…

又輕又大塊
你彈到五米遠 我企你面前畀你彈又點話